為咗阻止香港人移民英國，Xianggang政府可以做啲乜？

停止香港 <-> 直航？
申請移民英國 = 違国安法，要終身監禁？

長春圍城

在港港人每年派5萬

唔比你帶錢走
PR重唔狗衝入黎學野

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

推出CNO反制

全家移民強國

要所有航空公司不准乘客用BNO訂機票及登機

機場保安不准持BNO乘客入閘

mpf

機場唔要見到bno

預左拎唔番

對等反制：

准許所有英國曼切斯特市市民，係1月31日開始申請CNO VISA
5 + 1 移民中國及取得中國國籍

5 + 1 拿到BC時取回

係咪掉轉左
應該一開始強制支籍
要5+1先可以退籍

封英國大使館
所有攞BNO出入境既即時收監

仲有特區護照即時無效，轉晒做中國護照

持有BNO等於危害國家安全, 犯國安法

一經發現, 資產充公, 立即收監, 不得保釋

係唔撚再發護照呀 支那國內做左好耐啦

支持

唔俾你匯錢出國
去旅行要簽份聲明書，三個月唔返黎就充公你所有資產

外匯管制

會解放香港, 充公所有人財產.
共產黨試過好多次啦.

Bno身份點攞？

長春大屠殺

我會留返個香港戶口等拎錢的